---
title: "关于"
date: 2019-01-04T23:53:13+09:00
isCJKLanguage: true
draft: false
toc: false
enableRelated: false
enableShare: false
caution: false
description: "关于"
icon: 🙏
layout: single
---

## 关于我

亲爱的读者你好，我是元吉。

1993 年出生，来自中国江苏。

目前工作、生活在日本，主要活动于东京、神奈川一带。

👉 [我喜爱的一些东西]({{< relref "likes" >}})

## 联系我

欢迎使用如下方式联系我，称呼我元吉即可。

- Telegram: [@yuanji](https://t.me/yuanji)
- Telegram Channel: [@yuanji_chan](https://t.me/yuanji_chan)
- X: [@yuanji_dev](https://x.com/intent/follow?screen_name=yuanji_dev)

## 关于本站

本站是我的个人博客，分享一些自己的见闻和心得。若是能对各位读者有所帮助就再好不过了。

本站使用 [Hugo](https://gohugo.io/) 生成，部署在 [Cloudflare Pages](https://pages.cloudflare.com/) 上。

{{< details "点击查看本站主题" >}}
{{< github repo="yuanji-dev/futu" >}}
{{< /details >}}
